終極禁評：中國已開始禁止平民公開發表政治軍事時事歷史任何意見

估下香港仲有幾耐會跟

香港人係好聽話嘅，幾時跟都得。 𨳒。

遲啲開聲奶共都唔會俾，誇共=曲線辱共=叛國

無水無電乜都唔俾講
不過仍然愛國

你媽逼才水浸 我小區根本沒事.jpg